中国小學生迎難而上 聚焦備戰飛奔上路 慘遭輾壓亡

中國江西撫州某小學門口近日發生一起交通意外，一名小學生飛奔橫穿馬路，卻被從右側駛來的一輛大貨車捲入車底當場身亡，詭異的是原本在他身邊的同儕也不怕意外重演，眼見朋友被撞死仍再度飛奔過馬路，淡定查看遺體又走開，中國網友看了紛紛傻眼表示，「小孩子固然可憐，司機又何其無辜，一定要教孩子過馬路左右看，防止鬼探頭啊！」、「第二個小朋友心好大，還要橫穿馬路！」

根據《荔枝新聞》報導，從影片中可見，有2名學生放學後站在馬路邊等過馬路，但是該馬路沒有斑馬線，其中1名學生眼見一台綠色公車行駛過去，等不及細看對向車道有沒有車開過來，就全力狂奔過馬路，殊不知此時正好有一台紅色貨車以正常的速度往前行駛，孩子瞬間被捲入車底身亡，其後同儕也不怕意外重演，再度狂奔過馬路，帶著疑似是家長的人物回來查看遺體，隨後淡定走開。

對此，中國網友紛紛傻眼表示，「這貨車司機也太冤了，視線盲區衝過來誰看得到？家長在幹嘛！」、「小孩子固然可憐，司機又何其無辜。一定要教孩子過馬路左右看，防止鬼探頭啊！」、「不要問責司機，司機真的太慘了，莫名其妙背一條人命」、「這個地方也沒有斑馬線啊，真的小朋友也要注意安全啊」、「第二個小朋友心好大，還要橫穿馬路！」，也有人質疑，「小學門口為什麼連人行道也沒有，全是大車在跑」。

希望佢可以投胎去歐美國家

首抽好難刷

可以試下人生首抽模擬器先

又可以重擦

其實唔難
9抽就出ssr

10 希臘
9 芬蘭
8 玻利維亞
7 南非
6 卡達
5 菲律賓
4 奈及利亞
3 馬達加斯加
2 日本
1 北韓

有冇完整片段？

刷4次先中美國

你想比槍射死？
北歐先係人間樂土

第一 中巴基斯坦
第二 斐濟
第三 幾內雅

抽中1已經玩撚完

次數選項
2挪威
1塔吉克

玩命

1 北韓 🥲

好治癒

第一次已經ssr 瑞士

香港都大把人咁過馬路

南非

片呢？

發生碰撞
好少事喞

我巴西
第四次奧地利先叫似樣d

第六次先紐西蘭

祝你實戰中北韓

就係你依d 魚蛋論咪仆街囉
自己無人地都唔可以有